估唔到咁快又到呢一日

終於二字頭啦頂

諗唔到有咩地方好去

留返係屋企打飛機啦

去遊行

生日炮

生日都要逼

生日做返啲有意義嘅野啦

準備定3點出發

地點：吉野，下午茶3點開始

狗都去？

日日都生日

先廿歲啫

爆房

盲？

好快，畢業兩年

禮拜日d benben霸晒

benben爆牙？

死毒撚出多d街

去死

hi 煙橙

原來大燈兄廿歲咋竟然細過我

廿歲 原來咁撚細個

海狗公園

生日係倒數緊死亡